覺唔覺關蛇行得太前

班友又行番關蛇舊路
屈毛list

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

樓主係岀名5毛，唔信請起底

我已follow佢哋，追到天腳底

勿回勿正負皮，多謝合作

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

我轉會支持曹ching了
咪屈

關蛇回來吧